我頂唔住我好攰好想死好想自殘

我琴日見完社工，佢叫我去睇醫生，排期睇心理

壓力4方8面咁沖埋黎，我頂唔順

搞咩

講黎聽下

咁你自己覺得係咪要睇？

圍爐

講黎聽下先啦

講黎聽下，會舒服啲

講出嚟會好啲 唔好諗埋一邊

大家一齊傾吓囉 唔好咁快sad住先

係咪覺得自己應付唔到啲壓力 覺得辛苦
解決唔到又好無助 ?

講出黎，睇下巴打們幫唔幫到手

我已經去左睇醫生，多謝咁多位咁關心我

加油呀樓豬

加油！受不了的時間不要自己死撐
求助醫生/家人/朋友 堅強起來！

咁醫生點講？

我見你有女朋友，但負能量好強，我都係

醫生寫左信叫我睇心理，話當同人傾下計

好多唔同既事，感情，學校，返工

家家有本難念的經

死垃圾

咁要唔要排好耐？？？政府個d 排超耐law
btw 你既情況係點嫁？

加油啊巴打
睇完醫生覺得點啊 有無幫到你開解下

琴日睇家庭醫生拎左張信，跟著就去左睇急症，睇完留院觀察左一晚，今日已經出左院，但要去睇心理醫生同覆診